點睇Apple remove Hong Kong protest app

android 無事

好彩無終個頭落apple 度
利申ev

屌你又抹黑我果
等我叫休斯入黎post google奶共罪證轉移視線先

Apple將香港變左做中國香港
不意外

各位繼續吹奏apple

暴你老母

屎果

我淨係知原本係 「香港（中國）」 最近揀地區同埋揀語言嗰啲都轉咗做「香港」
仲有iOS 13仲出咗隻廣東話keyboard俾香港用家

你話Apple奶共？

香港審批好似係中國office做 我Twitter見到有人跟緊呢單嘢 等嗰邊escalate上去啦

上咗啦咩
Google都一樣冇批喎

但地圖變咗中華人民共和國香港特別行政區

有冇諗過可能係因為今年Apple Map有大更新改左啲data structure 未必係政治理由

Block

咁都有得兜 有無諗過依家其實係中國想團結香港人

暴你老母呀支那狗
死全家啦

我都唔知事實係點
我淨係覺得有好多可能性
唔好以為咩都咁政治化啦 人地美國人冇你對政治咁敏感
唔好盲目因為既定立場就忽略其他可能性

有冇人去抗議先 Apple 唔理先裝修
我地文明人黎

iOS 13.1 港版Xs 或 轉地區做 港澳無左青天白日旗

系統語言繁中有大量簡體字，Apple music lyrics都係大量簡體字

仲有呢單下架hkmap

An dog又借題發揮
核爆都唔割喎，現曬形啦，無嘢搵嘢嚟嘈，喺度搞分化

用an機就係送中
apple奶共就係逼不得已 要諗下佢背後原因

喂 Google奶共果陣你唔係咁講架wo

一早block咗隻idog
係都要中英夾雜懶勁 好撚嘔心

教學級搬龍門
謝sir都要上黎連登向佢好好學習先得啦

改地區名點同資助解放軍project啊？
同埋Google俾人公開質疑叛國喎

有啲terms用英文表達易啲就懶勁
完全封鎖我啦 thx

單純講其中一個位嘅地區名就話人奶共係咪太敏感啊？
願榮光下架嗰次炒過車已經唔係第一次
你地咪繼續咁嘅心態 炒車陸續有黎

有bbc陪我炒車又真係唔區
Apple told app creators it "facilitates, enables, or encourages an activity that is not legal" - but it is still available on Google's app store.

Explaining its removal, Apple said it "allowed users to evade law enforcement".

我幾時有話呢單野炒車
睇清楚啦唔怪得你地成日炒車啦 少少野都可以理解錯

咁即係呢單野係真奶共 駁唔到啦

成班友淨係想要quick conclusion
少少野都放大黎講然後即刻jump去最簡單直接無腦嘅結論 唔怪得fake news咁盛行又成日炒車

同你地意見唔同嘅時候最叻就係label人

望清楚作者講咩啦柒頭
To make it clear, I still believe this is more a bureaucratic f up than censorship.

少少求真精神都冇就話人奶共 唔怪得可以炒車當食生菜

“Most Apple experience I've had is hell when it comes to publishing apps. Stick in there, you'll get there eventually 😊 it's a great app that I've used a lot the past week.”

另外補充 Apple啲審批不嬲都係咁閪 唔理政治唔政治

收皮啦撚樣
bbc quote撚埋apple reply下架原因仲有乜撚好求真呀

你講到係政治理由下架 話apple奶共
不如你解釋下BBC段報導邊到帶出呢兩點？

你條友真係可笑
開始為拗而拗啦

( Show Blocked User - 壹貳叁肆伍陸 )

Techno-sociologist Prof Zeynep Tufekci, said that many other mapping apps could be used for the same purpose,
"It reports locations and does nothing else. Maybe this really is Apple sucking up to China," she tweeted.

咁你不如答下一個純粹report protest locations既app點因為facilitate illegal activity而作為下架原因

你都係為護主而護主 不願接受現實既idog真係好可悲

依家仲有BackupHK可用

地圖係殘體字黎喎

作者自己都話覺得係”bureaucratic f up”
你係咪唔明咩意思？？

Google Map都大把啦 好多都係user feedback㗎

bureaucratic fucked up只係佢一個人一廂情願咁覺得

同實際apple同香港政府甚至中共背後嘅討論同操作有咩關係

你up乜春啊
佢最有資格評論係咩事你都話佢係一廂情願
同埋我亦都講左App Store嘅審批不嬲係好閪 做過developer都知 上面我quote個tweet都有講
任何大型機構都會有呢啲bureaucratic shit好出奇？

我發覺Twitter同連登手機台係完全兩個唔同世界黎Twitter啲人理性好多

最後quote返作者另外一個tweet
“That's what I heard. Apologize to @Apple if I made it sounds too political. That said, it is quite disappointing we cannot get the review done by China national day.

Thanks for the support!”

其實反正都係睇你相信啲咩 依家冇所謂事實 我就俾曬理據你 你鍾意堅持己見就隨便你啦
反正就算冇咩實際理據都好 連登都普遍鍾意話Apple奶共 成班俾人洗腦咁

Apple做親咩都會俾人話奶共嘅
但諗真啲講奶共既人俾到咩理據？大多數都係一黎就鬧tim cook奶共
講理據最多咪話雲上貴州 但amazon, Microsoft, cloudlfare, google都有類似同中國公司partner嘅安排 點解就冇人話佢地奶共淨係話Apple？

呢到真係好小學雞
有個人逐個comment咁負皮我

你地最叻 只要唔同立場人地講咩都要反

An狗炒曬車